# Heatislands
> Projet IOT 



Projet réalisé dans le cadre de la formation Simplon, pour la ville de Chambéry.



### Install

```
$ cp src/config/config.js src/config/config.local.js
```

Puis ajouter les paramètres nécessaires dans `config.js.local`.